你地記唔記得搭過咩機型

我有印象嘅
A300-600R
A320
A321
A330-300
A340-300
A350-1000
A380
737-800
747-200
747-400
767-300
777-200 (ER唔肯定)
777-300
777-300ER
DC-10 (細過搭左次，後黎至聽過Daily crash)

Concorde

E190
A330-300
A350-900
B747-400
B777-300ER
B737-800

A320Ceo
A320Neo
A330-200
A330-300
A350-900
B777-300

Daily crush

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

一嚟就boss級

A330-300 cx ci br
777-300er sq
A350-1000 cx
A380-800 sq
A340-300 cx
737-800 ci
A321ceo br
A320ceo hx

C130

ATR75
Dash 6-300
Dash 8-400
A319
A320
A321
A332, A333
A359
B717
B738, B38M
B743, B744
B763
B772, B772-ER, B773, B77W
B788, B789

G5

唔記得

A319
A320
A321
A330-300
A330-200
A340-600
A350-900
A350-1000
A380
B737-800
B737-700
B747-400
B747 combi
B777-200LR
B777-300ER
B787-9
B787-10
Embraer-175
Embraer-190
Dash 8-400
ATR-72

B787 Dreamliner 真係好正
其他搭過嘅都唔駛提喇

G550

淨係記得近呢幾年嗰啲
A319 - Air France
A320 - 因運，雲尼拿，PEACH，Easyjet，英航，廚X
A321 － 因運
A330-300 － 因龍，因航
A340-300 － 因航
A350-900 － 因航
A380 － 阿聯酋，法航，英航，大韓
B737－800－ JAL，ANA
B747-400 - 因航，大韓
B767－300 － ANA，JAL
B777－200－JAL，ANA
B777－300 － 因航
B787－800 － JAL，ANA

冇搭過
下次去台灣搭BR

CX A330-300 A350-900 A340-300 B777-300ER B777-300 B777-200 B747-400
QR B787-800 A320
BA A319 A320 A321 B777-300ER B767-300 E190
KL B747-400 B737-700 B737-800
AF B777-300ER A380-800 E195
WX BAe146
NZ B777-200ER Dash 8-300
EY A330-200
TK B777-300ER B737-800
DY B737-800
FR B737-800
U2 A319 A320
UA B737-800
CI A350-900
UO A320
BE Dash 8-400
MF B737-800
Diamond DA20 DA40

C-5

a319: eastjet
a320: 因龍 因運
a320 neo:因運
a321: 長榮，wizz
a330: 廚叉，thai
a340: sas
atr72: sas
b737: 壞人